銀髮族10.20結伴同行

銀髮族 👨🏻‍👵🏻 10.20結伴同行

我們提早集合一起，與年青人同行上街，為他們打打氣之餘，也是作為一個香港人應該要做的事。

遊行從來都是人民應得的自由，我們仍然會以雙腳表達訴求。

香港人，反抗！

集合地點：尖沙咀鐘樓下
時間：1:15pm

認住我地支旗呀...

*借網上圖
#和勇不分
#香港人反抗

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

好多謝銀髮

多謝銀髮族

大家一起上吧

感謝銀髮族與手足同行

多謝爺爺嬤嬤
可唔可以換走屋企2個老而不死

大家後生嘅
準時陪班銀髮手足一齊出發好冇

多謝你地

聽日見

香港有依班銀髮真係好佢哋出咗唔少力，銀髮聽日行出嚟其實係保護大家同表達訴求！

多謝銀髮！ respect ！！

準時呀大家

銀髮寶寶聽日見

Tui

推呀

推呀 我地唔好要老人家等

準時呀

謝謝銀髮族

自推

大家要帶遮呀

推

聽日會陪銀髮族一齊行

多謝你哋

多謝銀髮

Touching!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Protect them!!!!!!
Take good photos for them!
Share that with the rest of the world, if they don't mind!!

Time to invite alll parents to come too !

勁

1020